一人幾隻蟹貨

中國中車 17個幾入左
金山軟件 28入
IGG

igg幾多錢入

2828 恆生Ｈ股 139入 尋日放左

992

388

1137

0005

2266

唔夠我慘 合併前21蚊入 之後係咁溝 合併個日仲有錢贏 可惜冇走到

Igg

953
1蚊坐到依家

不記得6年幾定7個幾入

滙豐

my name

d 蟹貨 真係好撚 ON 9
可以蟹足 2 ,3 年 都完全無起息

股票其實真係好撚恐怖
只係一個聰明地呃鳩人既大騙局。

$80樓上？

1627 安保 1.21
992 lenovo 5*+

883 死老千

思捷環球我真係屌你老母

呢隻正宗垃圾

有中國中車三手
其實係咪放左佢好d
玩匯豐收息好過放係到等